買左4:2既入黎 我係時空警察

成件事係咁
漆黑裡緊張的碰撞(下稱漆黑撞)
係2017年8月25日凌晨發現回到未來既能力
確實時間係洛辛堡對阿積士果場波之後
佢獲得回到未來既能力既主要原因都係佢輸左呢場波

佢發現回到未來既方法之後
第一時間諗到如果番去2個鐘前買波膽就發達
但佢細心諗 如果番到去買波膽中左咪改變左時空
佢會唔會因為咁而永久冇左回到未來既能力
或者會唔會因為時空唔同會有唔同賽果

佢諗過之後決定做一場實驗
佢回到 2017年8月25日凌晨 12點
係場波開之前係連登出po

同全世界講果場波係3:2
自己就照買上一個時空果條飛 一切照舊
佢咁做係為左要多啲人知
睇下賽果會唔會因為穿越而改變
而自己又確保可以觸發 "輸波" 呢個誘因而獲得回到未來既能力

咁一切如原以償 佢輸左呢場波
獲得回到未來既能力
同一時間大量連登仔中波膽

但呢個時候漆黑撞發現戶口有2條輸波飛
當佢準備睇番紀錄時
有人係禁佢門鐘
一個自稱時空警察既人出現係漆黑撞門口

有人想知再講

我屌你老母

唔好講
講左爛春袋

時空警察
你打上面篇野個時有冇面紅

唔駛打咁多字 一句講哂
唔好睇咁多多啦a夢

收到風 ifc 開始出現人龍

睇到我好尷尬

條傻仔應該唔識寫尷尬二字

冇人想知佢點解又會番黎出4:2呢條飛?
同埋點解佢早上同晚上會唔同人格?
而我呢一位時空警察又做左D乜?

睇黎真係冇

輕輕一推

總柒過小學雞大叫 你係爛jer獸

唔敢睇晒成篇

冇人支持我?

冇

諗起要同樓主呢d人爭取民主

就覺得民主冇晒希望

民主可以當飯食?
不了

我有叫你幫我爭取?
自把自為

我係時空警察 一早知結果
所以 不了